[ l / A ]追追追討論區

[url]Day7 的 Dealers Only Squad
有冇人玩？

冇人玩

我有啊巴打
隻驚送石送得好high

你衝邊隻英

平均衝

link 都貼得唔好。。。。。
又無圖。。
又無介紹。。。。。

新手

冇人玩?
其實玩咩
放係度?

其實係架

幾時先決定要唔要重生?

上巴哈睇話100 同 300 關?

宜家重生左2次唔知係度做咩鳩

打到打唔到就重

重生有靈魂，用嚟升角色LV

係咪冇開會 唔多人玩？